그, 그걸 어떻게 알았대요?
그날 우리둘이 얘기 하는걸 들었나봐. 예절 교육원에서 너 만날려고 외출 나왔다는데, 그때 들었나봐. 너한테 아무 연락 없었냐?
저도 비상이라 통화 못했어요. 참, 아까 문자가 오긴 했는데 
 오빠 어디에요?
뭐라고?
어디냐구요. 통화하고 싶었나본데,  어떡하죠? 꺼놨어요.
어디갔지? 빨리 찾아야 될텐데. 여긴 여기대로 비상, 우리집은 우리집대로 비상, 난리다.
 선배님, 부탁 있습니다. 저 지금 서울역 나가봐야 되는데 대신 나가주십시오. 부탁드립니다. 저 징계 각오하고 가겠습니다. 죄송합니다. 
백마탄.
